如果你唔同意昨晚衝進立法會 請進

首先 昨天衝進立法會未必係最好的方法 但已經發生左 我地而家要考慮既係之後既事 點做先係對我方最有利 割席一定係差既選項 就算不同意也不要譴責

其次係昨天的行動是有根有據
先是政府及一眾官員麻木不仁
再者是政府包庇警員徇私 警察濫用權力 連獨立調查的機會也沒有
再者 多次和平示威 多種方法也試過 這是迫不得已 是官逼民反

還有就是勿忘記絕望自殺的同路人 政府視而不見 還打算掩蓋真相 這是天理難容 我們背負著他們的遺志 一定要堅持到底

(我建議大家千祈唔好犯法)

反對既人唔該你問下自己
再繼續只係上街係咪真係有用
上過街 佔過龍和 死過人 都可以唔回應
你答我仲有咩和理非路線？